[事實] 香港極少數人支持及鼓吹香港獨立

但如果中共願意按民意全力支持香港獨立
咁會唔會變成大部份香港人支持獨立?
如果會咁即係代表乜?